{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 선운산 수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室と利用に関する案内情報は、個別バーベキュー一軒家ペンション、屋外テラス、客室の禁煙、バーベキュー場、基本タレの常備薬、駐車可能、キッズに関するものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理の禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室と利用に関する案内情報は、個別バーベキュー一軒家ペンション、屋外テラス、客室の禁煙、バーベキュー場、基本タレの常備薬、駐車可能、キッズに関するものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 676
    }
}